驚嚇！舊日氣質少女變肥師奶！

1993年日劇《高校教師》大受歡迎，同年上映由唐澤壽明主演嘅電影版都深受影迷歡迎，令當時身為新人嘅女主角遠山景織子一炮而紅，贏盡翌年各大日本影壇頒獎禮嘅最佳新人。

|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
V

2018年既遠山：

遠山景織子近年都有作幕前演出，不過已經成為二打六演員，……日前以單親媽咪姿態亮相節目，42歲嘅遠山忽變大媽登場，嚇親唔少觀眾，更令昔日fans十分心碎。

驚嚇程度一樣

點解走樣可以走得咁嚴重

請參考

唐澤又冇乜走樣